請問無國界醫生有派人去武漢援助當地疫情嗎？

請問無國界醫生有派人去武漢援助當地疫情嗎？

入來推十下！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

搵唔到人捐錢，不了

淨係識係有錢人既城市大力推廣非洲點點點
博取善心每月捐錢，幫非洲窮人打下疫苗做樣
善款袋袋平安

自稱無國界但係呢刻就畫清界線

代佢地答：覺得中國醫療人手同資源充足
個d醫生崩潰片佢地睇唔到唔知道唔信

收捐款先無國界嘅醫生

不了 人傳人

政府版721 白衫=奶野武漢人
黑警=政府

祈禱代替抗疫

藍屍只係識用道德綁架拎著數
完

左膠都係藍屍 因為保護敵人

出緊去R 捐款，疫情過咗再搵大家

住半山豪宅, 屌緊asian sluts, 不了

binc moment
佢地啲撚屌撚會去咩
淨係識去非洲食人血饅頭㗎咋